中意一個人要點做先可以接受到佢嘅過去

話說我返工識咗位女同事20歲
我地都好似幾啱傾
禁啱又知佢過排失戀 咪約過佢岀街
大家都有講有笑 之後都繼續有WhatsApp
大家對大家都好似有feeling
拖下攬下都冇問題
直到我問清楚佢而家咩關係
佢話做好朋友先 因為都係9月頭佢同Ex散咗所以未想拍拖 (第一次約佢係9月中)

然後我又問佢之前拍拖去到咩stage (佢係A3)
點知佢同我講係16歲第一次拍拖就已經有扑野 所以都而家已經同過3個男人扑野
作為青頭仔禁當然有少少震驚
之後又犯賤禁問佢第一次扑野有咩感覺
佢第一句話痛第二句話舒服......
聽完佢講完當下有少少失落

雖然自問自己唔係處女情意結
但聽完佢講嗰心有啲唔舒服
我同佢一齊相處好似幾開心 亦都中意佢同埋想同佢認真發展
但一諗到佢冇承認呢段關係同埋佢之前同Ex扑過野 嗰心始終係唔舒服同埋覺得係唔係當我水泡
我同班fd講又覺得尷尬
所以我而家應該要點做先解到呢個心結

祝你一世單身

坦白仲想點

雖然自問自己唔係處女情意結

你唔想承認自己係，但你係

可憐哪
佢遲啲咪幫你破處囉
咁撚樣嘅過去都要諗點樣接受 依家叫你娶佢咩

你應該係睇個d校園愛情劇睇太多
咩都好青澀，拖個手仔都臉紅個款
呢個係你最期待，你覺得最浪漫既，right？

不如next啦，佢遲早會知你介意

有fd同我講過
因為佢自己都上過好多好多女
所以認真唔會介意曖昧對象之前性經驗

如果你條件夠好，你咪出去識多d女，識到有a0為止
樓主係覺得自己條件差？miss左呢個女，你就無可能搵到個a0女？

唔夠中意 完

你中意一個人就唔會問點做啦
你問點做就唔係咁中意個人啦

有經驗其實好平常，
問題係睇你講既野，感覺你會滿足唔到佢，因為你仲天真。
如果試一排佢都仲同你講乜做朋友就閃人，唔好做兵。

你咁在意人地係咪處，溝200磅肥婆咪一定得

始終會有條刺，你問得即是介意啦

你去幼稚園搵女朋友啦

同人扑過野都係臭雞黎

樓主有無得屌都成問題

屌完飛
屌多幾條女就無乜野

媾女求處女

好簡單，叫佢send d扑嘢片比你，睇完就會死心唔諗佢

要有心理準備, 條女教你點扑野

至少佢無呃你喎 有啲女仔真係會扮處架

既然鐘意就唔好唸咁多過去，你今次破處咪之後同其他人拍拖都唔會介意。

所以好多女人都會話男人賤
不過呢啲女16 歲就比人屌
都唔配有好男人埋單

樓主屌1年，屌夠就分手啦